覺唔覺掛住啲乜鳩負離子機係頸好似掛住白卡咁

話比人知自己弱智

不嬲都係 智商檢測器黎

第二三波疫情起個陣 我公司要求個個員工係office戴乜尻野抗菌防護卡添 痴撚線公司